有咩嘢食係唔靚先整色整水

叉燒
炙燒三文魚

紅腸

橙色墨魚

幾乎所有食物都係

你講撚哂 呢兩樣 擺明就咁食都好食
咩叫食過翻尋味 識唔識

你條女

屌你老母

你明唔明個post講咩？佢話啲豬肉唔靚先用嚟整叉燒，三文魚唔新鮮先攞去燒再淋啲醬落去呀 叻唔切

樓上好波 笑撚死我

魚翅

水信玄餅

放題

豪大大雞扒

馬卡龍

部隊鍋

沙嗲牛肉